呢幾日北海道啲災民無水沖涼 啲女隻腳咪好臭

唔係 我晚晚去幫佢地奶乾淨

啲仔條jer呢？

靚女唔洗沖涼 都唔臭